one piece第六十四卷封面出手辦好似唔錯唔似邪神像

海賊王]劇場版STAMPEDE ONE PIECE STAMPEDE 第三彈預告片

點解唔幫山治件衫打陰影
成隻火柴人咁

唔重要既角色懶畫